梁朝偉陳奕迅世紀合照！！！

偉偉真的老了。。。小美心痛

D紋 偉偉可否不要老

大媽玲

伴我長高

牙徐

呢幾張勁蝗
不過小美愛屋及烏。。。。

啊徐

可唔可以整撚走哂啲女人？

我依然深愛著偉

好仆街咁笑咗

牙偉個樣

把聲

我都想

佢個髮型
不過都好過嘉玲個look 搞咩呀佢

如果痴痴的等某日終於可等到一生中最愛

真的老了

想整走中間個女人

莫文蔚

Cc好耐無見
閪婆x2

呢個我都ok

美人
一入嚟見到中間個女人真係嚇親

難頂過+0十倍

DON'T BE SAD MAY

＋0個妝jm9

徐酷刑加老女人真係一絕

望左好耐之認出整左容嘅𡁻完唱

劉嘉玲似佢老母多過佢老婆

嗰個係陳柏霖？

呀叔黎

小美得閒幫朝偉護下膚

劉嘉玲隻女妖，開始有汪呀姐浸徐出黎

佢地拍完套戲之後
好熟成日打網球架
邊到世紀

點解係世紀合照

嘩老咗咁多

好殘

梁朝偉對眼同 好似

莫文蔚真係好正 尤其對比下...

鄭元暢唔同左樣

劉嘉伶應該啱啱做完舞台劇，佢哋去探班

開始老了 食乜柒素呀d面色愈黎愈差

劉嘉玲蝗味濃

朝矮

印度劉嘉玲

洪卓立真係幾高

合共三粒睪丸